「長期置頂」727元朗反鄉黑大遊行極度詳細攻略（2）

呢個係我上一個post，希望多d人可以見到，尤其係對元朗交通有疑惑或者好驚唔知黎唔黎好既和理非。

由於不反對通知書申請人今日表示遊行時間係會更改。但並無提及更改遊行地點及路線，咁我地先當起點及終點依舊，希望佢唔好無端端改。上個post已經講左點樣黎到元朗或者朗屏，今個post重點講述點樣由朗屏站步行至遊行集合點。

朗屏站B出口（朗屏邨）

一出到去就已經係天橋，見到指示牌寫住「元朗廣場」

一直沿住天橋行，就會到達元朗廣場既二樓。
落到地下再由正門出去呢，就會見到正前方既豐年路輕鐵站。

呢個時候你望一望你2點鐘方向就會隱約見到個球場，呢個就係我地既集合地點。

水邊村遊樂場

呢堆圖其實係我同朋友尋晚踩線既時候影既，不算十分清晰，係到呼籲各位元朗巴絲自製少少指示牌，簡單一個This Way 同埋一個箭嘴就可以幫到好多從來未入過元朗既人。

亦都想同好多驚盪失路或者驚唔安全既朋友講，727遊行係會有不反對通知書既，警方有責任保護我地，否則又再一次坐實警黑勾結。而且我亦建議當初提出自組民間自衛隊既巴打到時到場幫手，防止黑社會搗亂。

留意到上一個post巴絲打們提出好多有用既建議：

1. 口號應該由「光復元朗」改為「元朗反黑大遊行」：

有好多老一輩甚至中年既人都會有呢種思想，就係「我係到住左幾十年都安安落落，係因為你地示威先會有黑社會出黎搞事，我洗乜你地黎光復」。簡單d黎講，反黑呢個名絕對會比光復更被其他人接受。其實反正對我地黎講都係一個稱號黎姐，點解唔改一改佢，令大家更加師出有名？而且偏黃媒體（如100毛）可以有更加充足既理據幫助大家宣傳，抗黑美名邊個唔想要？希望文宣認真考慮！

2. 林鄭下台之類既口號能免則免。

應該focus返當初五大訴求同埋新增既反對警黑勾結口號。大家知道今次應該唔會有人沿途幫手開咪叫口號，多數口號都係要遊行人士自發出聲。所以我宜家廣邀萬能既連登巴絲發揮創意，設計一d關乎警黑勾結既口號，再結合返以前五大訴求既口號一齊嗌。

3. 好多人都唔知遊行路線其實係會經過元朗警署（如果佢唔改條路線）。無錯就係星期日夜晚關閘唔俾人報案既元朗警署。大家到時唔係唔整連儂牆掛？野心大少少既，其實條遊行路線好短，貼滿元朗大馬路都唔係d咩難事。希望大家自己帶疊Memo紙同埋一支筆，簡簡單單就可以發聲。

總結：

1. 好多圍村巴絲都係自己人，一衝動無差別攻擊就同黑社會無分別

2. 遊行意義在於對抗白色恐怖而非報復，清楚明白大家既憤怒但亂黎只會坐實暴徒之名。

3. 強烈不建議入村。眼見當大家冷靜落黎後其實好多人都贊成唔應該入村，最重要原因係巴絲們既安危。

4. 唔好主動勇武，但對手開拖我地一定要反擊！除左唔好離群同唔好追入村之外，佢敢出黎挑釁我地就打到佢老豆d骨都執唔起！

5. 帶齊裝備！齊上齊落！不要留守，入黑就走！

希望大家令到元朗人知道，當元朗有事我地係會過黎撐既

727元朗見

推

不如大家諗下有咩係不流血情況下可出的招

之係好似之前講的

老鼠膠

波子

等等

推！

推呀推呀

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

圖文攻略唔係唔睇呀？

三點三tea time最啱睇連登推呀

塗鴉老本行

無人睇

有無野係可以係村口做到
倒如用大聲公重複宣讀 721 英勇白衫打人名單 佢地老婆仔女老豆老母居住地點 工作地點 公司地址 有無田比人食西瓜 就讀學校

叫一眾和理非日日表揚佢地

我好嬲好想打，但打解決唔到問題，而家就有一班平時唔理政治既人出黎鬧政府，正正係因為暴力而企出黎，你以暴制暴於事無補

老黑都係收錢做野，最仆街係何妖，警犬，政府。白衫唔係黎自同一條村，燒村都冇用

何妖明顯玩大左，自己人都唔妥佢，老黑都係收錢先出黎做野，你唔入村打人，佢地得撚閒理你咩。唔好唔記得上水，只要唔搞佢地，避開一啲地方唔去，佢地都唔會搞我地，唔好自亂陣腳

唔好主動郁手，黑社會俾你打完唔還拖仲係黑社會？下次只會打得仲離譜，唔好主動郁手

727要人，唔係要武力，要自衛，要智取

Thank you ching 詳細攻略

Agger

和理非可以參考呢邊

多謝你先幫手推post！

當然加埋有型既個人大頭印上A4比人重溫打人英姿

所以我都係覺得以起底、Poster、連儂牆等等既文鬥為主

何必要同黑社會互斬，進入人地熟悉既領域

而唔做返我地做開既嘢，令佢地防不勝防

又無人理了

香蕉糖比人認撚左幾個月
日日都比人約隻秋 好忙

我想白衫一齊分擔下
反正佢地咁撚好打 一定可以獲得大眾讚賞
眼見好多元朗人 唔知佢地幾英勇
唔知邊度食西瓜
唔知邊度裝網線 玩水喉
唔知邊度接仔女放學
唔知點解賣唔到樓
好孤單 好無助

求下大家 入個搵仔 Group 爬下文
印哂佢地英勇事蹟
貼哂係村口 ，比大家明白作地幾勇
大聲既用埋大聲公讀佢地有幾英勇 比哂公公婆婆知
比佢地揚威元朗

727 保護元朗

反鄉黑
反黑警
反中共

我愛元朗

推呀推呀推呀

推推推

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

727元朗見！

推
支持自衛

───────────
25地鐵 26機場

光復元朗

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

推呀

圖文post都無人理

暫時資訊太多太亂 呢張文宣得唔得先？
有冇嘢要改

727 po又沉底

得！多謝你

推 727